想出國闖下，求教

日本你o唔ok

用咩身份過去?visa果d點搞可以分享下?

睇cm, 有人講過可點玩

Thxx仲有無其他分享，越南烏克蘭果d我都可以因為我無野可以輸了

做住M記諗清楚先

你屋企人呢？

有儲蓄，未至於要做m記既我做咩屋企人都支持，我主要想出去闖下 ，香港太差了

咁難得考到公僕都走，做察人？

唔係既話未hea做住再諗

上面個FB link睇咗未

我都好想去日本，特別係日本有少子化問題，近呢幾年應該會吸好多人材。

我都唔係好識，我諗最直接唔駛本應該係working visa。又或者你有百萬美金就唔駛煩，諗地方就可以

有無日本專家講下大家集思廣益，反正香港都無前途

推

我都想辭左份政府工
近排既事令我醒覺
咁樣苟且偷生落去 唔係辦法

唔通連登無人出國闖蕩?

我都想

去working holiday)?

想長遠發展，唔係去散心

日本長住不了

想
但無錢

就係無錢先要去創一番事業，所以想知咩國家會收留外人發展搞小生意我就真係未有本錢

盡量去歐美啦，日本政府個心態係要你嘅能力但唔要你嘅人，加上本身民族性係上下階級非常重又排外，長期生活嘅話會好唔習慣

利申：住過一段時間

我研究過幾篇文章都覺得日本係想搵人填補年輕藍領不足既問題，唔係真心比個身份你佢地定左你可以做既工種全部都係無咩後生仔做既工，變相無咩發展空間

apply左新加坡d工
no reply